性愛黎講，OMG既Sex doll同冇肉食同理想妹妹會點排

樓主米癲啦

我睡女女女牙園

學術研究

她是我的

我有少少想色她

點解叫冇肉食😳

*識

她21歲我任意色

因為真係冇

個鼻生得幾好...

高高的

我可以接受同佢平淡性愛💔

性愛可以幾平淡？😳

針版上碌提子…

想抽插arin

好似明又好似唔明咁...🤔

平淡是福🥛

我抽插yooa

sex doll係幾正…

第2張圖

冇胸=冇肉食?

事實

DLLM

咩2c

我今日要用念力屌能死晒你班色OMG弱智仔